留意到啲野

外國記者唔一定係好人，響佢地支camp下都唔好除口罩。

認同，因為有啲鬼佬記者其實係幫啲支那日報做嘢

中共有海外文宣,萬事小心

唔好意思，唔該幫手試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議